記者朋友請問呢一個問題！

點解警方要使用過期催淚彈？

冇問咩
咁重要都冇問

冇人問警方要使用過期催淚彈

大力pish

山埃毒氣彈啊！記者！

唔覺有問過

警隊又講大話？

聽日問埋呢條吖

尋日咪問咗
啲犬係咁重複話有原廠指引同說明書，記者話過期嘅TG有好多research 指有毒，然後又唔回應

再問

仲有一條問題
點解警方拉到人之後要築起人牆唔比記者影？
影相有幾阻住你執行職務？定係別有用意？

仲有呢一條問題
元朗白衣人拎住藤條當唔拉
學生哥買支觀星筆就拉
警察係咪選擇性執法？

問